轉貼朋友既真人真事 年輕人千其唔好因一時之快去叫雞

我同佢計過數，佢搵得唔多 而家仲失埋業

係人生20歲左右開始既黃金十年叫足十年

一個月平均2 ，3 ，4千

一年保守估計 3，4萬 ，即係無左40萬

40萬對於一個2x歲既青年人黎講，如果用黎做適當投g，今日應該可以過百萬

應該==，全文完。

你朋友千人斬左啦。
唔通30歲起冇力先去屌咩

Btw，咪掛住屌西，一齊屌黑警屌中共仲好啦

及時行樂

同賭錢一樣

四十萬，要點樣投資先肯定升值到 >= 1,000,000?

講個例子，MPF。積金局個個月打劫我$1,500，一年都洗劫我$18,000。十年就$180,000，根據樓豬嘅邏輯，積金局係好應該幫我將資產升值至 >= $400,000，而唔係每半年就同我講: "因為外圍經濟影響..."。

如果樓豬有必升投資法，請開心share

脷伸: 被積金局劫財多年

適當投資..... 賺硬架？
佢叫雞一定有服務
叫人投資同叫人去馬會無別

我話你聽, 大部份有炒燶股既人寧願拎D錢去叫雞好過

人地做左品西師
你呢

你朋友就正啦 千人斬

養條女仲撚貴阿

無必勝投g法 只係5個幾果陣入左30個 2638 一直入到去6蚊幾先減低 均價大約5蚊半 本大約用左40個 每年平均收緊8厘幾 無拿過出黎 繼續入 7蚊半停左 我有叫過佢跟嫁

不過成百係可能吹大左少少既 但係好過掉晒去叫雞丫 佢而家30歲人失埋業銀行得2雞ja…

咪9up up 最多咪幾萬

400000/5.5 ~ 72000股

7.8-5.5 = 2.3*72000 ~ 十零萬姐

每年收緊8厘幾 再入 收左5年 果d無計落本

雖然我都唔會叫雞
但冇人叫你叫幾千蚊雞

咁2009 年信錯左溫總40000 億救市方案，入左347 又點。又或者買中左Exxon/Chevron 又點